Ejemplo de la clase de PCP con aplicación de .NET Framework que simula el llenado y vaciado de un Tanque que contiene líquido o granos con botones.
Además, la interfaz tendrá un "vúmetro" implemtado con la estructura IF-ELSE. Este vúmetro permitirá visualizar de manera gráfica el nivel de líquido que contiene el tanque.